# Translation of Plugins - SG Optimizer - Development (trunk) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - SG Optimizer - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-08-03 08:48:22+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - SG Optimizer - Development (trunk)\n"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:80 core/Options/Options.php:433
msgid "Scheduled Database Maintenance"
msgstr "資料庫排程維護"

#: core/Options/Options.php:434
msgid "DNS Prefetching"
msgstr "DNS 預先擷取"

#: core/Options/Options.php:432
msgid "Heartbeat Optimization"
msgstr "Heartbeat 最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:129 core/Admin/Admin.php:229
msgid "Your site tried to store a single object above 1MB in Memcached which is above the limitation and will actually slow your site rather than speed it up. Please, check your Options table for obsolete data before enabling it again. Note that the service will be automatically disabled if such error occurs again."
msgstr "這個網站嘗試在 Memcached 分散式快取中儲存超過 1MB 的單一物件，這個行為超過原有上限，並會使這個網站變慢而不會變快。在再次啟用這個功能前，請檢查設定中是否有過時的資料。 請注意，這項服務會在類似錯誤再次發生時自動停用。"

#: core/Modules/Modules.php:774
msgid "Welcome to SG Optimizer"
msgstr "歡迎使用 SG Optimizer"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:195 core/Options/Options.php:425
msgid "Fix for Lazy Loading Short Codes"
msgstr "修正延遲載入短代碼"

#: core/Install_Service/Install_5_5_0.php:47
msgid "Enable Now"
msgstr "立即啟用"

#: core/Install_Service/Install_5_5_0.php:42
msgid "We are combining all the JS files that your theme and plugins include in your site header and footer in order to lower the number of requests it is producing. We will keep the scripts in their original location after the combination for best compatibility with other plugins. Note, that in some cases you may need to exclude a script or two from combination so make sure you check your site after enabling the JavaScript Files Combination!"
msgstr "為佈景主題及外掛在網站頁首及頁尾的全部 JS 檔案進行合併，便能減少佈景主題及外掛產生的要求數量。SG Optimizer 會在合併後保持這些程式碼的原始位置，藉以保持與其他外掛的最高相容性。請注意，在某些狀況下，有可能需要從合併程式碼中的排除一或多項程式碼；請在啟用 [JavaScript 檔案合併] 後，檢查網站以進行確認。"

#: core/Install_Service/Install_5_5_0.php:41 core/Options/Options.php:412
msgid "JavaScript Files Combination"
msgstr "JavaScript 檔案合併"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:7
msgid "Top 3 Optimization Opportunities"
msgstr "最需要進行最佳化的前 3 個項目"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:27
msgid "Combining JavaScript files may cause issues with scripts that require certain order of execution. This is why we advise you to check the frontend of your website after you enable this optimization."
msgstr "合併 JavaScript 檔案可能會導致需要特定執行順序的指令碼發生問題，因此系統建議在啟用這項最佳化功能後，為網站前端進行相關檢查。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:28
msgid "If you notice issues with parts of your site, use the Exclude functionality to keep those scripts separate from the combination."
msgstr "如果發現網站發生相關問題，請使用排除功能將這些指令碼從合併的指令碼中進行分離。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:56
msgid "WebP settings have been changed, please, {{link}}re-generate{{/link}} your images!."
msgstr "WebP 設定已變更，點擊{{link}}這個連結{{/link}}便能重新產生全部圖片檔案的 WebP 複本。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:59
msgid "Optimization Level"
msgstr "最佳化階層"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:60
msgid "Chose the quality of WebP copies created by us. Higher quality means higher image size."
msgstr "選取要由系統產生的 WebP 複本的品質。較高的品質代表較大的圖片檔案大小。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:61
msgid "Optimization Type"
msgstr "最佳化類型"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:150
msgid "Combine JavaScript Files"
msgstr "合併 JavaScript 檔案"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:151
msgid "Combine your JavaScript files in order to reduce the number of requests to the server."
msgstr "為 JavaScript 檔案進行合併，便能減少檔案大小及向伺服器要求的數量。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:152
msgid "Exclude from JavaScript Combination"
msgstr "從 JavaScript 合併中排除"

#: helpers/manual-translations.php:5
msgid "Media Optimization"
msgstr "媒體最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:179
msgid "Lazy Load Media"
msgstr "媒體延遲載入"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:181
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:241 core/Options/Options.php:427
msgid "Lazy Load Iframes"
msgstr "iFrame 延遲載入"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:182
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:242
msgid "We will lazy load iframes often used for things like video embeds from another sources. "
msgstr "系統會延遲載入使用於嵌入來自其他來源的視訊的 iFrame。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:183
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:243 core/Options/Options.php:426
msgid "Lazy Load Videos"
msgstr "視訊延遲載入"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:184
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:244
msgid "We will lazy load all videos you have added directly to your pages."
msgstr "系統會延遲載入這個網站中全部以直接方式加入頁面的視訊。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:73
msgid "Thanks for using SG Optimizer to make your site faster!"
msgstr "感謝採用 SG Optimizer，它能讓這個網站執行的更快。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:74
msgid "Help more people optimize their sites by rating our plugin."
msgstr "為這個外掛進行評分，便能讓更多人最佳化他們的網站。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:75
msgid "Don’t Show This Again"
msgstr "不再顯示這項訊息"

#: core/Analysis/Analysis.php:334
msgid "Your site is loading super fast!"
msgstr "這個網站以極快的速度載入！"

#: core/Modules/Modules.php:775
msgid "Get the best performance for your WordPress website with our optimization plugin. It handles caching, system settings, and all the necessary configurations for a blazing-fast website. With the SiteGround Optimizer enabled, you’re getting the very best from your hosting environment!"
msgstr "使用我們提供的最佳化外掛以便讓這個 WordPress 網站獲得最佳效能。這個外掛能處理快取、系統設定，以及高速網站所需的全部組態。啟用 SG Optimizer 後，這個網站便能從 SiteGround 獲得最佳主機環境。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:186
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:248
msgid "When users comment under your posts, WordPress tries to load their avatars from gravatar.com. We recommend lazy-loading them as your users scroll down through your page if you have a high number of comments. "
msgstr "使用者在網站文章下留言時，WordPress 會嘗試在 gravatar.com 尋找使用者的個人頭像並載入。如果這個網站已有極多留言，建議啟用這項功能，以便在捲動頁面時延遲載入 Gravatar 個人頭像。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:187
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:245
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:249
msgid "Lazy Load Thumbnails"
msgstr "縮圖延遲載入"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:188
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:250
msgid "Enable if you want to lazy-load the thumbnail sizes of your original images."
msgstr "啟用這項設定後，便會延遲載入這個網站原始圖片的縮圖尺寸圖片。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:189
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:251
msgid "Lazy Load Responsive Images"
msgstr "回應式圖片延遲載入"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:190
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:252
msgid "Certain plugins and themes generate multiple images from a single upload to work better on different devices. Enable if you want to lazy-load these too."
msgstr "某些外掛及佈景主題會讓單張圖片產生多張不同尺寸圖片以配合不同螢幕尺寸的裝置顯示。如果要讓這些不同尺寸的圖片延遲載入，請啟用這項功能。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:191
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:253
msgid "Lazy Load Widgets"
msgstr "[延遲載入] 小工具"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:192
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:254
msgid "Enable this option if you want the images in your widget areas to load only when users reach them. "
msgstr "啟用這項功能後，僅有使用者到達小工具區域的圖片位置時，才會載入圖片。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:194
msgid "Enable if you want to use lazy-loading features for mobile requests to your site."
msgstr "啟用這項功能後，這個網站如有行動裝置檢視要求，便會進行延遲載入。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:197
msgid "Lazy Load Product Images"
msgstr "產品圖片延遲載入"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:198
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:246
msgid "Enable if you want to enable lazy-load images in your store, product and other WooCommerce pages."
msgstr "啟用這項功能後，便會為網站商店、產品及其他 WooCommerce 頁面中的圖片進行延遲載入。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:199
msgid "Exclude from Lazy Load"
msgstr "延遲載入排除項目"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:200
msgid "In order to exclude images from lazy loading, please add their CSS classes to the exclusion list. Add each CSS class on a separate line."
msgstr "如需將圖片從延遲載入項目中排除，請將他們的 CSS 類別加入排除清單。如有多個 CSS 類別，請一行輸入一個 CSS 類別。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:201
msgid "Site Admin Permissions"
msgstr "網站管理員權限"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:202
msgid "In this section, set the access permission for admins of separate sites."
msgstr "在這個區段中，請為個別網站的網站管理員設定存取權限。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:204
msgid "Select whether site admins can access and make changes within the SiteGround Optimizer's SuperCacher tab."
msgstr "在 SG Optimizer 的 [SuperCacher 設定] 分頁中選取網站管理員是否可以存取並進行變更。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:205
msgid "Frontend Optimizations"
msgstr "網站前端最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:206
msgid "Select whether site admins can access and make changes within the SiteGround Optimizer's Frontend Optmization tab."
msgstr "在 SG Optimizer 的 [網站前端最佳化] 分頁中選取網站管理員是否可以存取並進行變更。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:207
msgid "Image Optimizations"
msgstr "圖片最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:208
msgid "Select whether site admins can access and make changes within the SiteGround Optimizer's Image Optimization tab."
msgstr "在 SG Optimizer 的 [圖片最佳化] 分頁中選取網站管理員是否可以存取並進行變更。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:209
msgid "Environment Optimizations"
msgstr "主機環境最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:210
msgid "Select whether site admins can access and make changes within the SiteGround Optimizer's Environment Optimization tab."
msgstr "在 SG Optimizer 的 [主機環境最佳化] 分頁中選取網站管理員是否可以存取並進行變更。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:211
msgid "SUPERCACHER SETTINGS"
msgstr "SuperCacher 設定"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:213
msgid "Select whether new sites should have the Dynamic Caching enabled for them or not."
msgstr "選取是否要為新網站啟用 [動態快取]。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:216
msgid "ENVIRONMENT OPTIMIZATION"
msgstr "主機環境最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:221
msgid "FRONTEND OPTIMIZATION"
msgstr "網站前端最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:223
msgid "Removes unnecessary characters from your HTML output saving data and improving your site speed."
msgstr "從 HTML 輸出中移除不需要的字元，便能節省資料並提高網站速度。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:225
msgid "Combine and minify your JavaScript files in order to reduce their size, improve cachability, and reduce the number of requests to the server."
msgstr "合併並壓縮這個網站的 JavaScript 檔案，便能減少檔案大小、加強可快取性及減少向伺服器要求的數量。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:226
msgid "Load Render-blocking JavaScript Files Asynchronously"
msgstr "非同步載入禁止轉譯的 JavaScript 檔案"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:227
msgid "Add async parameter to the JavaScript files loaded in the header section of your site so they don’t block your page rendering."
msgstr "將非同步處理參數新增至網站 head 開頭及結尾標記間載入的 JavaScript 檔案中，這些禁止轉譯的資源便不會影響網頁呈現。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:229
msgid "Combine and minify your CSS files in order to reduce their size, improve cachability, and reduce the number of requests to the server."
msgstr "合併並壓縮這個網站的 CSS 檔案，便能減少檔案大小、加強可快取性及減少向伺服器要求的數量。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:231
msgid "Combine multiple CSS files into one to lower the number of requests your site generates."
msgstr "將多個 CSS 檔案合併為一個檔案，藉以降低這個網站產生的要求數量。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:236
msgid "IMAGE OPTIMIZATION"
msgstr "圖片最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:176
msgid "We've detected that the WordPress cronjob functionality is not working. Please, enable it following the instructions in {{link}}this article{{/link}} and refresh this page. If you’re using a real cron job, you can {{link2}}ignore this message{{/link2}} at your own risk. Note, that in this case, those operations may take longer than usual to complete."
msgstr "系統已偵測到 WordPress 的 cronjob 排程工作無法執行。請依照{{link}}這篇文章{{/link}}的說明啟用這項功能，並重新整理這個頁面。如果這個網站確實已執行排程工作，便可{{link2}}忽略這個訊息{{/link2}}，但必須自負風險。請注意，在這種狀況下，這些操作會需要比平常更久的時間才能完成。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:177
msgid "https://www.siteground.com/kb/disable-enable-wordpress-cron/"
msgstr "https://www.siteground.com/kb/disable-enable-wordpress-cron/"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:178
msgid "All images in your Media Library have been optimized successfully! Force {{link}}re-optimization{{/link}} of your images."
msgstr "這個網站 [媒體庫] 中的全部圖片均已完成最佳化。點擊{{link}}這個連結{{/link}}便能強制重新最佳化這個網站的圖片。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:239
msgid "Lazy Load Images"
msgstr "圖片延遲載入"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:180
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:240
msgid "Load images only when they are visible in the browser"
msgstr "僅於圖片可在瀏覽器中顯示時才載入圖片。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:185
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:247
msgid "Lazy Load Gravatars"
msgstr "Gravatar 個人頭像延遲載入"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:103
msgid "We recommend you to enable this feature {{strong}}only{{/strong}} if you’re experiencing issues with plugins, generating mobile version of your site or similar functionality. Once enabled, the cache has to be generated separately for different browsers which lowers its efficiency."
msgstr "建議{{strong}}僅在{{/strong}}網站使用這個外掛發生問題、產生行動版檢視或類似功能發生問題時，才啟用這項功能。一旦啟用這項功能，便會根據不同瀏覽器產生不同快取，進而影響效能。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:104
msgid "Excluding URLs"
msgstr "排除網址"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:105
msgid "Use this feature if you want to exclude certain parts of your website from being cached and keep them dynamic."
msgstr "啟用這項功能後，便會將網站的特定部分排除於快取外，且這些內容會繼續動態更新。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:106
msgid "See examples"
msgstr "查看範例"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:108
msgid "Enables a compression of the content that's delivered to your visitors browsers improving the network loading times of your site."
msgstr "啟用這項功能後，便會對傳送給訪客瀏覽器的內容進行壓縮，進而縮短這個網站的網路載入時間。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:110
msgid "GZIP Compression is enabled by default automatically saving you bandwidth and improving the loading speeds of your pages."
msgstr "[GZIP 壓縮] 為預設啟用，並會自動節省頻寬及加快頁面載入速度。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:127
msgid "Memcached"
msgstr "Memcached 分散式快取"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:130
msgid "Powerful object caching for your site. It stores frequently executed queries to your databases and reuses them for better performance."
msgstr "為這個網站提供功能強大的物件快取。這項快取會將經常性執行的查詢儲存至網站資料庫，並重複使用這些儲存的查詢以取得更佳的效能。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:135
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:142
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:222
msgid "Minify the HTML Output"
msgstr "HTML 輸出最小化/壓縮"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:143
msgid "Removes unnecessary characters from your HTML output saving data and improving your site speed. "
msgstr "從 HTML 輸出中移除不需要的字元，便能節省資料並提高網站速度。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:144
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:145
msgid "Exclude URLs from HTML Minification"
msgstr "從 HTML 最小化/壓縮中排除網址"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:146
msgid "With this functionality, you can exclude different pages from HTML minification."
msgstr "使用這項功能，便能將不同頁面從 HTML 最小化/壓縮中排除。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:147
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:224
msgid "Minify JavaScript Files"
msgstr "JavaScript 檔案最小化/壓縮"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:148
msgid "Minify your JavaScript files in order to reduce their size and reduce the number of requests to the server. "
msgstr "為 JavaScript 檔案進行最小化/壓縮，便能減少檔案大小及向伺服器要求的數量。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:149
msgid "Exclude from JavaScript Minification"
msgstr "從 JavaScript 最小化/壓縮中排除"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:156
msgid "Defer loading of render-blocking JavaScript files for faster initial site load. "
msgstr "延後載入禁止轉譯的 JavaScript 檔案，便能加速網站初始載入速度。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:157
msgid "Exclude from Loading JS Files Asynchronously"
msgstr "從非同步 JS 檔案中排除"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:158
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:228
msgid "Minify CSS Files"
msgstr "CSS 檔案最小化/壓縮"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:159
msgid "Minify your CSS files in order to reduce their size and reduce the number of requests to the server. "
msgstr "為 CSS 檔案進行最小化/壓縮，便能減少檔案大小及向伺服器要求的數量。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:160
msgid "Exclude From CSS Minification"
msgstr "從 CSS 最小化/壓縮中排除"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:161
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:230
msgid "Combine CSS Files"
msgstr "合併 CSS 檔案"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:162
msgid "Combine multiple CSS files into one to lower the number of requests your site generates. "
msgstr "將多個 CSS 檔案合併為一個檔案，藉以降低這個網站產生的要求數量。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:163
msgid "Exclude from CSS Combination"
msgstr "從 CSS 合併中排除"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:164
msgid "Optimize Loading of Google Fonts"
msgstr "Google Fonts 網頁字型載入最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:165
msgid "Combine the loading of Google fonts reducing the number of HTTP requests."
msgstr "合併 Google Fonts 的載入要求，藉以降低 HTTP 要求數量。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:166
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:232
msgid "Remove Query Strings From Static Resources"
msgstr "從靜態資源中移除查詢字串"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:167
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:233
msgid "Removes version query strings from your static resources improving the caching of those resources."
msgstr "從靜態資源中移除版本查詢字串，便能改善這些資源的快取。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:168
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:234
msgid "Disable Emojis"
msgstr "停用 Emoji 表情符號"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:169
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:235
msgid "Enable to prevent WordPress from automatically detecting and generating emojis in your pages."
msgstr "啟用這項功能後，便可讓 WordPress 不再在頁面中自動偵測及產生 Emoji 表情符號。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:138
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:217
msgid "Enable HTTPS"
msgstr "啟用 HTTPS"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:139
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:218
msgid "Configures your site to work correctly via HTTPS and forces a secure connection to your site."
msgstr "設定這個網站能以 HTTPS 正確進行通訊，並強制在這個網站使用安全連線。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:140
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:219
msgid "Fix Insecure Content"
msgstr "不安全內容修正"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:141
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:220
msgid "Enable this option in case you’re getting insecure content errors on your website. We will dynamically rewrite insecure requests for resources coming from your site"
msgstr "當網站出現「不安全的內容」訊息時，請啟用這項設定。系統會動態重寫來自這個網站的資源的不安全要求。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:174
msgid "Resume Optimization"
msgstr "繼續最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:175
msgid "Start Optimization"
msgstr "開始最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:171
msgid "We will automatically optimize all new images that you upload to your Media Library."
msgstr "系統會自動將上傳至這個網站的 [媒體庫] 的新圖片進行最佳化。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:172
msgid "Existing Images Optimization"
msgstr "現有圖片最佳化"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:173
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:238
msgid "We will optimize all your existing images with minimal or no loss in quality. Note, that this will overwrite your original images."
msgstr "系統會為網站現有圖片進行最小化或不失真品質壓縮。請注意，這項設定所產生的圖片會覆寫原始圖片。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:131
msgid "Score Check"
msgstr "分數檢查"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:132
msgid "Test how optimized your website is. Our performance check is powered by Google PageSpeed."
msgstr "測試這個網站的最佳化程度。我們的效能檢查技術由 Google PageSpeed 提供。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:133
msgid "Device Type"
msgstr "裝置類型"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:134
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:136
msgid "Please Wait, We Are Performing a Google PageSpeed Test on Your Page"
msgstr "系統正在這個頁面執行 Google PageSpeed 測試，請稍候。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:137
msgid "There is nothing here yet"
msgstr "目前尚無任何項目"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:4
msgid "Test URLs for Cache Status"
msgstr "快取狀態測試網址"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:5
msgid "Check if the Dynamic Cache is working on a certain URL. Especially useful to make sure your Exclude list is working the way it should."
msgstr "檢查動態快取是否能處理特定網址。這項功能對確保這個網站的排除清單依照預定方式執行相當有幫助。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:6
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:38
msgid "In order to force HTTPS on your site, we will automatically update your database replacing all insecure links. In addition to that, we will add a rule in your .htaccess file, forcing all requests to go through encrypted connection."
msgstr "由於這個網站以強制使用 HTTPS 進行通訊，因此系統會自動更新這個網站的資料庫並取代全部不安全連結。除此之外，系統會在這個網站的 .htaccess 檔案中新增一項規則，強制全部要求使用加密連線。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:40
msgid "You can exclude full or partial URLs using \"*\" as a wildcard. For example:"
msgstr "網站管理員可以使用萬用字元 * 排除全部或部分網址。範例如下:"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:41
msgid "{{strong}}www.site.com/parent-page/sub-page{{/strong}} will exclude only that single URL."
msgstr "輸入 {{strong}}www.site.com/parent-page/sub-page{{/strong}}，僅會排除單一網址。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:42
msgid "{{strong}}www.site.com/parent-page/*{{/strong}} will exclude all sub-pages of \"parent-page\"."
msgstr "輸入 {{strong}}www.site.com/parent-page/*{{/strong}}，便會排除 {{strong}}parent-page{{/strong}} 的全部子頁面。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:47
msgid "This URL already exists in exclude list."
msgstr "這個網址已存在於排除清單。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:46
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:48
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:43
msgid "This item already exists in exclude list."
msgstr "這個項目已存在於排除清單。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:44
msgid "You must input a class name."
msgstr "請務必輸入類別名稱。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:77
msgid "Adds rules to store in your visitors browser cache to keep static content longer for better site performance."
msgstr "如需在訪客瀏覽器快取中將靜態內容保留較長的時間以獲得更佳網站效能，請新增相關規則。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:93
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:212
msgid "Dynamic Caching"
msgstr "動態快取"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:94
msgid "Store your content in the server’s memory for a faster access with this full-page caching solution powered by NGINX."
msgstr "使用 NGINX 提供的整頁快取解決方案，便能將網站內容儲存於伺服器記憶體中，讓使用者存取速度更快。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:95
msgid "Manual Cache Purge"
msgstr "手動清除快取"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:96
msgid "Clear the Dynamic Cache for your entire website."
msgstr "清除這個網站的全站動態快取。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:98
msgid "Purging ..."
msgstr "正在清除..."

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:99
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:214
msgid "Automatic Cache Purge"
msgstr "自動清除快取"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:100
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:215
msgid "Automatically perform a smart cache purge after every content modification."
msgstr "網站內容如有變更，便會自動執行智慧型快取清除。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:101
msgid "See rules"
msgstr "查看規則"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:50
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:53
msgid "Please be patient, this process may take some time"
msgstr "這項程序需要一點時間，請耐心等候。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:51
msgid "Optimized %(optimized)s of %(total)s images"
msgstr "已最佳化 %(optimized)s 張圖片，總計需要最佳化 %(total)s 張圖片。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:52
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:55
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:54
msgid "Generated %(optimized)s of %(total)s webp copies"
msgstr "已產生 %(optimized)s 份 WebP 複本，總計需要產生 %(total)s 份 WebP 複本。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:57
msgid "Generate WebP Copies of New Images"
msgstr "產生新圖片的 WebP 複本"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:58
msgid "WebP is a next generation image format supported by modern browers which greatly reduces the size of your images."
msgstr "WebP 是各大新式瀏覽器支援的新一代圖片格式，可大幅降低圖片大小。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:62
msgid "Manage WebP Copies for Existing Images"
msgstr "管理網站現有圖片的 WebP 複本"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:63
msgid "Generate or delete a WebP copy of your existing media library."
msgstr "產生或刪除這個網站現有媒體庫的 WebP 複本。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:64
msgid "Delete all WebP Files"
msgstr "刪除全部 WebP 檔案"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:65
msgid "Bulk Generate WebP Files"
msgstr "批次產生 WebP 檔案"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:79
msgid "NGINX Direct Delivery takes care of your static resources including proper expiration dates for your browser caching."
msgstr "NGINX Direct Delivery 會對這個網站的靜態資源進行處理，包含瀏覽器快取的正確到期日。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:66
msgid "All WebP copies of your files have been generated successfully! Force {{link}}re-generation{{/link}} of your images."
msgstr "這個網站的檔案的全部 WebP 複本已成功產生。點擊{{link}}這個連結{{/link}}便能強制重新產生全部圖片檔案的 WebP 複本。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:31
msgid "You’re switching to PHP %(version)s manually and you will stay on that version until you change it to a newer one. In case you experience any issues after the update, switch back the PHP version from your {{strong}}cPanel{{/strong}} > {{strong}}PHP Version Manager{{/strong}} tool."
msgstr "這個網站即將切換至 PHP %(version)s，並且會使用這個指定版本直至變更至更新版本。如果在更新 PHP 版本後遇到問題，請在 {{strong}}cPanel{{/strong}} > {{strong}}PHP 版本選擇器{{/strong}}中將 PHP 版本切換回舊版。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:32
msgid "You’re about to switch to Managed PHP service. This means that SiteGround will automatically update your PHP version once we are sure there’s a better, safer and more stable version."
msgstr "這個網站即將切換至受管理的 PHP 服務。這代表 SiteGround 確認新版本更好、更安全及更加穩定時，會自動為這個網站升級 PHP 版本。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:35
msgid "Doing this will delete all WebP files in your uploads folder and generate them anew!"
msgstr "這項操作會刪除這個網站 uploads 資料夾中全部 WebP 檔案，並重新產生新的複本。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:11
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:39
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:12
msgid "Purge your installation's entire Dynamic Cache or select parts in order to achieve the best hit-to-cache ratio for your account. Here are the plugin's purge rules:"
msgstr "清除這個網站上的全部或選取項目的動態快取，藉以達到這個主機帳號的最佳快取命中率。這裡列出這個外掛的清除規則:"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:13
msgid "Full Purge on page, posts, and category deletion, plugin and theme activation, deactivation, or update, and on WordPress core updates."
msgstr "當刪除頁面、文章及分類，啟用、停用或更新外掛及佈景主題，升級 WordPress 核心程式後，外掛便會進行完整清除。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:14
msgid "Specific URL Purge on comment actions and page, post, and category updates."
msgstr "發生新增留言或頁面、文章及分類更新的網址，也會清除快取。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:15
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:18
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:21
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:29
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:33
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:36
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:8
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:16
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:19
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:22
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:26
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:30
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:34
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:37
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:9
msgid "Defering render-blocking JavaScript may cause issues with scripts that require certain order of execution. This is why we advise you to check the frontend of your website after you enable this optimization."
msgstr "延後禁止轉譯的 JavaScript 可能會導致需要特定執行順序的指令碼發生問題，因此系統建議在啟用這項最佳化功能後，為網站前端進行相關檢查。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:10
msgid "If you notice issues with certain functionality, use the Exclude functionality to keep those scripts loading in a render-blocking manner."
msgstr "如果發現某些功能發生問題，請使用排除功能以禁止轉譯的方式確保這些指令碼的載入。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:17
msgid "This will delete all WebP files in your uploads folder! In case you need them, you will have to regenerate them again or restore that folder from a backup."
msgstr "這項操作會刪除這個網站 uploads 資料夾中全部 WebP 檔案。如果需要這些 WebP 檔案，網站管理員必須重新產生 WebP 檔案，或還原備份中的 uploads 資料夾。"

#: core/Analysis/Analysis.php:231
msgid "Enable the <strong>Minify JavaScript Files</strong> and Defer Render-blocking JS options in the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">Frontend Optimization tab</a> to pass this audit."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">網站前端最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[JavaScript 檔案最小化/壓縮]</strong> 及 <strong>[延後載入禁止轉譯的 JS]</strong> 功能，便能通過這項稽核。"

#: core/Analysis/Analysis.php:237
msgid "Check for services like analytics tools, advertisement networks and tracking scrits and similar third party resources loaded outside of your site. Too many such scripts loaded may slow down your site signifficantly."
msgstr "請檢查由網站外部載入的服務，例如分析工具、廣告聯播網、追蹤指令碼及類似的第三方資源。如果載入過多這類指令碼，便會明顯減慢網站速度。"

#: core/Analysis/Analysis.php:274
msgid "The Following Areas of Your Site Are Well Optimized:"
msgstr "這個網站中的下列區域已完成最佳化:"

#: core/Analysis/Analysis.php:316
msgid "Almost there!"
msgstr "接近就緒！"

#: core/Analysis/Analysis.php:317
msgid "There are few more steps to achieve excellent results!"
msgstr "只要再幾個步驟便可獲得絕佳的結果。"

#: core/Analysis/Analysis.php:325
msgid "More optimization needed!"
msgstr "需要進行更多最佳化"

#: core/Analysis/Analysis.php:326
msgid "Your site is not performing in the best possible way, check out the optimization suggestions below."
msgstr "這個網站並未以最佳方式執行，請檢查下方的最佳化建議。"

#: core/Analysis/Analysis.php:333
msgid "Awesome! You have worked hard."
msgstr "太好了，設定的相當不錯。"

#: core/Options/Options.php:418
msgid "WebP Generation for New Images"
msgstr "產生新圖片的 WebP 複本"

#: core/Rest/Rest_Helper_Environment.php:40
msgid "Please, install an SSL certificate first!"
msgstr "請先在網站主機上安裝 SSL 憑證！"

#: core/Analysis/Analysis.php:281
msgid "Opportunities to Optimize"
msgstr "需要進行最佳化的項目"

#: core/Analysis/Analysis.php:201
msgid "Enable the <strong>Minify the HTML Output</strong>, <strong>Minify JavaScript Files</strong> and <strong>Minify CSS Files</strong> options in the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">Frontend Optimization tab</a> to pass this audit."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">網站前端最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[HTML 輸出最小化/壓縮]</strong>、<strong>[JavaScript 檔案最小化/壓縮]</strong> 及 <strong>[CSS 檔案最小化/壓縮]</strong> 功能，便能通過這項稽核。"

#: core/Analysis/Analysis.php:207
msgid "Enable the <strong>Browser Caching</strong> option in the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#environment\">Environment Optimization tab</a>."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#environment\">主機環境最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[瀏覽器快取]</strong> 功能。"

#: core/Analysis/Analysis.php:213
msgid "Enable the <strong>GZIP Compression</strong> option in the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#environment\">Environment Optimization tab</a>. In addition, consider reducing the size and amount of content in your page."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#environment\">主機環境最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[GZIP 壓縮]</strong> 功能。此外，建議減少這個網站的頁面內容大小及長度。"

#: core/Analysis/Analysis.php:184
msgid "Enable the <strong>Defer Render-blocking JS</strong> option in the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">Frontend Optimization tab</a> and exclude critical scripts from it to pass this audit."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">網站前端最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[延後載入禁止轉譯的 JS]</strong> 功能並排除關鍵指令碼，便能通過這項稽核。"

#: core/Analysis/Analysis.php:190
msgid "If you're using big animated GIFs on your site, try replacing them with actual videos which will provide better user experience and faster load times."
msgstr "如果在這個網站上使用大型尺寸動畫 GIF，請改用視訊加以取代，這會提供更好的使用者體驗及更快的載入速度。"

#: core/Analysis/Analysis.php:148
msgid "WebP support will be available once we migrate your account to <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" target=\"_blank\" href=\"https://www.siteground.com/blog/new-client-area-and-site-tools/\">Site Tools</a>."
msgstr "當系統將你的帳號移轉至 <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" target=\"_blank\" href=\"https://www.siteground.com/blog/new-client-area-and-site-tools/\" target=\"_blank\">Site Tools</a> (網站工具) 時，便會提供 WebP 支援功能。"

#: core/Analysis/Analysis.php:154
msgid "Enable the <strong>GZIP Compression</strong> option in the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#environment\">Environment Optimization tab</a>."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#environment\">主機環境最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[GZIP 壓縮]</strong> 功能。"

#: core/Analysis/Analysis.php:160
msgid "When loading 3rd party resources, use the preconnect parameter to inform your browser that this is an important script: <link rel=\"preconnect\" 'href=\"https://example.com\">"
msgstr "載入第三方資源後，使用預先連線參數通知瀏覽器這是重要指令碼: <link rel=\"preconnect\" 'href=\"https://example.com\">"

#: core/Analysis/Analysis.php:168 core/Analysis/Analysis.php:200
msgid "Check if you have the Browser-Specific Caching enabled, if so, retry the test to make sure you're testing cached results."
msgstr "請確認 [瀏覽器特定快取] 是否已啟用，如果已啟用這項功能，請再測試一次以確認正在測試已快取的結果。"

#: core/Analysis/Analysis.php:169
msgid "Enable the <strong>Dynamic Caching</strong> option in the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#supercacher\">SuperCacher Settings</a> tab."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#supercacher\">SuperCacher 設定</a>] 分頁中啟用 <strong>[動態快取]</strong> 功能。"

#: core/Analysis/Analysis.php:175
msgid "Make sure that you don't \"chain\" multiple redirects from one page to another. Use only www or non-www version of your website depending on your preferences."
msgstr "請確定網站不會發生從某個頁面連續多個重新導向至另一個頁面。請依據實際需求，在 www 或非 www 版本的網站中擇一使用。"

#: core/Analysis/Analysis.php:122 core/Analysis/Analysis.php:137
msgid "Enable the <strong>Minify CSS Files</strong> option in the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">Frontend Optimization tab</a> to pass this audit.Note, that you may keep getting this message because of the way your theme is structured."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">網站前端最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[CSS 檔案最小化/壓縮]</strong> 功能，便能通過這項稽核。請注意，由於使用中的佈景主題的結構關係，有可能會持續出現這個訊息。"

#: core/Analysis/Analysis.php:128 core/Analysis/Analysis.php:219
#: core/Analysis/Analysis.php:225
msgid "Enable the <strong>Minify JavaScript Files</strong> option in the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">Frontend Optimization tab</a> to pass this audit."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">網站前端最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[JavaScript 檔案最小化/壓縮]</strong> 功能，便能通過這項稽核。"

#: core/Analysis/Analysis.php:136
msgid "Even if your CSS is minified, you may still get this report due to the way your theme is structured."
msgstr "即使這個網站已將 CSS 最小化，由於使用中的佈景主題的結構關係，因此可能仍會收到這份報告。"

#: core/Analysis/Analysis.php:148
msgid "Enable the <strong>WebP Support</strong> option under the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#images\">Image Optimization tab</a>."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#images\">圖片最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[WebP 支援]</strong> 功能。"

#: core/Analysis/Analysis.php:107
msgid "Make sure you’re not loading the original images but a properly sized thumbnail. In addition, you can enable the check the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#images\">Image Optimization tab</a> to optimize new uploads and bulk optimize existing images in your site."
msgstr "請確認這個網站載入的是合適尺寸的縮圖，而不是載入原始尺寸圖片。此外，請在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#images\">圖片最佳化</a>] 分頁中啟用對應的功能，以便為這個網站的新上傳圖片及現有圖片進行批次最佳化。"

#: core/Analysis/Analysis.php:115
msgid "Not all images can be lazy-loaded, so you may continue to get this message, even after your site is well optimized."
msgstr "並非全部圖片均能延遲載入，因此即使這個網站已完成最佳化，仍會持續出現這個訊息。"

#: core/Analysis/Analysis.php:116
msgid "To pass this check, go to the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#images\">Image Optimization tab</a> and enable the <strong>Lazy Load Images</strong> option."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#images\">圖片最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[圖片延遲載入]</strong> 功能，便能通過這項稽核。"

#: core/Analysis/Analysis.php:98
msgid "Enable the <strong>Defer Render-blocking JS</strong> option in the <a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">Frontend Optimization tab</a> and exclude critical scripts from it to pass this audit. Note, that not all resources can be deferred, so you may continue to get this message, even after your site is well optimized."
msgstr "在 [<a class=\"sg-link sg-with-color sg-typography sg-typography--break-all\" href=\"#frontend\">網站前端最佳化</a>] 分頁中啟用 <strong>[延後載入禁止轉譯的 JS]</strong> 功能並排除關鍵指令碼，便能通過這項稽核。請注意，並非全部資源均可延後，因此即使這個網站已完成最佳化，仍會持續出現這個訊息。"

#: core/Analysis/Analysis.php:106
msgid "Check your theme and if you're not using images larger than the positions they fit. If you've recently switched between themes, try regenerating your thumbnails too."
msgstr "請檢查目前使用的佈景主題，並確認使用的圖片並未超過圖片的最適位置。如果網站最近更換過佈景主題，請重新產生縮圖。"

#: core/Analysis/Analysis.php:97 core/Analysis/Analysis.php:183
msgid "Not all resources can be deferred, so you may continue to get this message, even after your site is well optimized."
msgstr "並非全部資源均可延後，因此即使這個網站已完成最佳化，仍會持續出現這個訊息。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:155 core/Options/Options.php:409
msgid "Defer Render-blocking JS"
msgstr "延後載入禁止轉譯的 JS"

#: core/Activator/Activator.php:17
msgid "The SG Optimizer plugin is designed to work only on SiteGround Servers. We've deactivated it because it may render your site blank if used on another environment."
msgstr "SG Optimizer 僅能在 SiteGround 伺服器建置的 WordPress 網站上使用。由於這個網站使用其他環境建置，為避免網站呈現空白畫面，因此外掛自動停用。"

#: core/Activator/Activator.php:20
msgid "The SG Optimizer plugin is designed to work only on SiteGround Servers."
msgstr "SG Optimizer 僅能在 SiteGround 伺服器建置的 WordPress 網站上使用。"

#: core/Options/Options.php:424
msgid "Lazy Load for Product Images"
msgstr "延遲載入產品圖片"

#: core/Options/Options.php:413
msgid "Google Fonts Combination"
msgstr "Google Fonts 字型組合"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:102 core/Options/Options.php:401
msgid "Browser-Specific Caching"
msgstr "瀏覽器特定快取"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:193 core/Options/Options.php:423
msgid "Lazy Load for Mobile"
msgstr "行動版檢視延遲載入"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.siteground.com"
msgstr "https://www.siteground.com"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://siteground.com"
msgstr "https://siteground.com"

#: core/Front_End_Optimization/Front_End_Optimization.php:493
msgid "others"
msgstr "其他"

#: core/Options/Options.php:411
msgid "CSS Combination"
msgstr "CSS 合併"

#: helpers/manual-translations.php:2
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:203
msgid "SuperCacher Settings"
msgstr "SuperCacher 設定"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:237
msgid "Image Optimization"
msgstr "圖片最佳化"

#: helpers/manual-translations.php:3
msgid "Environment Optimization"
msgstr "主機環境最佳化"

#: helpers/manual-translations.php:4
msgid "Frontend Optimization"
msgstr "網站前端最佳化"

#: core/Options/Options.php:442
msgid "%s Enabled"
msgstr "[%s] 已啟用"

#: core/Options/Options.php:445
msgid "%s Disabled"
msgstr "[%s] 已停用"

#: core/Options/Options.php:450
msgid "Could not enable %s"
msgstr "無法啟用 [%s]"

#: core/Options/Options.php:453
msgid "Could not disable %s"
msgstr "無法停用 [%s]"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:76
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:78 core/Options/Options.php:406
msgid "Browser Caching"
msgstr "瀏覽器快取"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:170 core/Options/Options.php:416
msgid "New Images Optimization"
msgstr "新圖片最佳化"

#: core/Options/Options.php:400
msgid "Autoflush"
msgstr "自動清除快取"

#: core/Options/Options.php:402
msgid "Memcache"
msgstr "Memcached 分散式快取"

#: core/Options/Options.php:403
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

#: core/Options/Options.php:404
msgid "Insecure Content Fix"
msgstr "不安全內容修正"

#: core/Options/Options.php:407
msgid "HTML Minification"
msgstr "HTML 最小化/壓縮"

#: core/Options/Options.php:408
msgid "JavaScript Minification"
msgstr "JavaScript 最小化/壓縮"

#: core/Options/Options.php:410
msgid "CSS Minification"
msgstr "CSS 最小化/壓縮"

#: core/Options/Options.php:414
msgid "Query Strings Removal"
msgstr "移除查詢字串"

#: core/Options/Options.php:415
msgid "Emoji Removal Filter"
msgstr "Emoji 表情符號移除篩選器"

#: core/Options/Options.php:417
msgid "Lazy Loading Images"
msgstr "圖片延遲載入"

#: core/Options/Options.php:419
msgid "Lazy Loading Gravatars"
msgstr "Gravatar 個人頭像延遲載入"

#: core/Options/Options.php:420
msgid "Lazy Loading Thumbnails"
msgstr "縮圖延遲載入"

#: core/Options/Options.php:421
msgid "Lazy Loading Responsive Images"
msgstr "回應式圖片延遲載入"

#: core/Options/Options.php:422
msgid "Lazy Loading Widgets"
msgstr "小工具延遲載入"

#: core/Options/Options.php:428
msgid "Can Config SuperCacher"
msgstr "可為 SuperCacher 進行組態"

#: core/Options/Options.php:429
msgid "Can Optimize Frontend"
msgstr "可為網站前端進行最佳化"

#: core/Options/Options.php:430
msgid "Can Optimize Images"
msgstr "可為圖片進行最佳化"

#: core/Options/Options.php:431
msgid "Can Optimize Environment"
msgstr "可為主機環境進行最佳化"

#: core/Options/Options.php:438
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: core/Admin/Admin.php:226
msgid "SG Optimizer has detected that Memcached was turned off. If you want to use it, please enable it from your SiteGround control panel first."
msgstr "SG Optimizer 偵測到 Memcached 分散式快取已停用。如果這個網站需要使用這項功能，請先在 SiteGround 控制面板先行啟用這項功能。"

#: core/Modules/Modules.php:574
msgid "<strong>Important warning from SG Optimizer plugin</strong>: We have detected that there is duplicate functionality with other plugins installed on your site: <strong>%s</strong>. Please note that having two plugins with the same functionality may actually decrease your site's performance and hurt your pages loading times so we recommend you to leave only one of the plugins active."
msgstr "<strong>SG Optimizer 重要提醒</strong>: 系統偵測到這個網站安裝了重複功能的外掛 (<strong>%s</strong>)。請注意，同一個網站上同時安裝兩個類似功能的外掛，會嚴重影響網站效能及網頁載入時間，因此建議網站管理員擇一啟用。"

#: core/Rest/Rest_Helper_Cache.php:29 core/Rest/Rest_Helper_Cache.php:53
msgid "SG Optimizer was unable to connect to the Memcached server and it was disabled. Please, check your SiteGround control panel and turn it on if disabled."
msgstr "SG Optimizer 無法連接至 Memcached 分散式快取伺服器且已停用。請檢查 SiteGround 控制面板，如果這項功能已停用，請加以啟用。"

#: core/Rest/Rest_Helper_Cache.php:46
msgid "Memcached Enabled"
msgstr "Memcached 分散式快取已啟用。"

#: core/Rest/Rest_Helper_Cache.php:62
msgid "Could Not Enable Memcache!"
msgstr "無法啟用 Memcached 分散式快取。"

#: core/Rest/Rest_Helper_Cache.php:105
msgid "Could Not Disable Memcache!"
msgstr "無法停用 Memcached 分散式快取。"

#: core/Rest/Rest_Helper_Cache.php:80 core/Rest/Rest_Helper_Cache.php:97
msgid "Memcached Disabled!"
msgstr "Memcached 分散式快取已停用！"

#: core/Modules/Modules.php:539
msgid "<strong>Important message from SG Optimizer plugin</strong>: We have detected that there is duplicate functionality with other plugins installed on your site: <strong>%1$s</strong> and have deactivated the following functions from our plugin: <strong>%2$s</strong>. If you wish to enable them, please do that from the SG Optimizer config page."
msgstr "<strong>SG Optimizer 重要訊息</strong>: 系統偵測到這個網站安裝了重複功能的外掛 (<strong>%1$s</strong>)，且已停用這個外掛的相關功能 (<strong>%2$s</strong>)。如果需要啟用這些功能，請前往 SG Optimizer 設定頁面。"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:107
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:109 core/Options/Options.php:405
msgid "GZIP Compression"
msgstr "GZIP 壓縮"

#: helpers/manual-translations.php:6
msgid "Performance Test"
msgstr "效能測試"

#. Description of the plugin
msgid "This plugin will link your WordPress application with all the performance optimizations provided by SiteGround"
msgstr "這個外掛會為以 SiteGround 主機建置的 WordPress 網站提供效能及最佳化。"

#. Plugin Name of the plugin
#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:49 core/Admin/Admin.php:247
#: core/Admin/Admin.php:248
msgid "SG Optimizer"
msgstr "SG Optimizer"

#: core/Options/Options.php:399
msgid "Dynamic Cache"
msgstr "動態快取"

#: core/Admin/Admin_Bar.php:33 core/Admin/Admin.php:310
msgid "Purge SG Cache"
msgstr "清除 SG 快取"

#: helpers/sg-cachepress-react-strings.php:97
msgid "Purge Cache"
msgstr "清除快取"

#. Author of the plugin
msgid "SiteGround"
msgstr "SiteGround"